中槍手足 腎肝出事！傳心外壓搶救中。。。

#手足投稿

From HA同事

今朝受槍傷青年：From PY A&E : Gun shot man RUQ wound, Shock now, SBP 80, CT then Ot

PYN EOT waiting for the gunshot case , liver/ kidneys involved

Updated news: the boy needs right hemihepatectomy and right nephrectomy

Latest update: CPR in operating theatre. Not fact checked yet.

手足腎同肝有事 依家傳緊心外壓搶救

⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️
一切以新聞稿作準，手足撐住呀！
要煲底見！！！頂住！！！

Source:

今次美國議員已經出左聲
求大家幫幫手

Twitter 今朝 英美戰線 (跪求大家幫推）

推

手足大步檻過

不如申請拎資料捐肝/腎 血型岩 我肯捐

堅持落去, 唔好放棄

我淨係想知香港人係咪連呢啲都會習慣

有無人熟捐肝捐腎既procedure
有需要我即刻狗衝去驗血

一定要醒番冇事，唔好放棄，大家都等緊你。

要睇下點先, 內出血過多就...... 求醫護jj解答？

撐住

撐住呀

#未確認資料

右肝下半爆咗
右腎爆， 要切

1位在EOT, RUQ 中槍

Right kidney total laceration...
right lobe liver laceration with right portal vein crushed
need right hemihepatectomy and right nephrectomy

#待確認

求下你地，唔好再有人被殺喇，我頭頂唔順喇

有無中文翻譯

不過不幸中之大幸係腎同肝(部份)都係可以切除
但希望手足乜事都冇,出黎同我地睇住香港重光

個個都要避彈衣

前海豹突擊隊教你整簡單避彈衣

我驚佢捱唔到渣
內出血可大可小

唔識
睇#14/#16啦

仆街狗一定會告暴動

天佑手足

唔知有無爆左條動脈同埋內出血量有幾多

止到內出血就好大機會冇事
止唔到就好危

手足要出返黎

心外壓

做得心外壓其實已經。。。
最後手段黎。。

個手足好廋
根本就對隻狗冇威脅

仆街啦 今鋪 手足唔要你癱

【10:08】消息稱，中槍青年姓周右肝及右邊腎「爆」，其中腎臟有可能要切除，子彈卡在背脊；而開槍的交通警亦被網民起底
【09:17】警方東區重案組人員到東區醫院。
【08:27】傷者右腹中槍，清醒被送上病房。

一定要永遠都唔原諒黑警

集氣🙏🏻

下 即是復甦手段？

打死人被揭發
強姦人被揭發

黑警點處理？
商場照入
私人屋苑照入
落咗閘照爆你閘

黑警驚被報仇不斷升級
日光日白商場打死人
日光日白開鎗射死人

而奴民香港豬被步步迫害仍然玩泥沙塞路當報仇
只係諗返到工定返唔到工
諗約邊日一唔一齊唔返工
希望有人幫手塞路令自己可以返屋企然後唔做野自稱罷工

手足要無事

係 今朝塞巴士仲有一堆人話要返工唔好阻住曬

講撚左得兩個方法 一火 二車 而且火唔是火魔嘅火, 而是通天大火

聽講依家搓翻起啲vitals
有冇update? BP HR上翻幾多?

求下要頂住

Push

頂住呀

屌你老母。

要切一半肝，右邊腎
係手術室做緊cpr，未fc

頂住

我都想
有咩我地做到既快啲講

黑警填命

唔好有事呀

要撐住啊

姐係搓
急救一定強制學的野

但搓得其實都打定輸

手足一定要無事
死交通狗 禍必及家人

撐住。求求你

香港一早無法治
當胸都係武器 咁法治係乜？

已tweet

請各位手足趁呢三個中tweet爆佢！
外國人未訓！

班狗係用開花彈咁近距離開槍一定死人

撐住呀！要留住條命呀！

手足唔好有事
唔該你頂住

要無事呀

撐著啊

切左腎第時咪要長時間洗肚洗血...
頂住啊！

係， 通常做到乜野可以做就會禁幾下。。

香港是否已經連開實彈也習慣了?

要無事！加油油🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻

Basically, he is going to die.

有冇得捐

手足頂住呀

點會唔習慣呀
根本好多你知我知
要做野一早做左啦
口就話未FC
其實根本就係淆底 唔肯接受現實

到有野FC到果陣呢班人就會現晒形

撐住呀全香港有良知嘅人都為您集氣

又要人地幫推 又唔推人地個post 笑了

死撚埋佢香港人都係唔會醒 繼續返工

We burn you burn

咁嚴重

頂住呀！！！

正常人 一個腎夠用
最大問題係失血過多

煲底見！！！！！

推 一齊報仇呀

手足頂住

希望平安

習曱甴
721 831 101

收爹啦屌你老母

推!!!!!!

人地咩都冇做過告咩暴動

仲有一個，另一個功能正常就唔使，不過對日後生活一定有影響

顶住呀！好勇敢的義士，一定冇事！

嘩屌你老味俾支槍班顛狗亂咁開
手足大步攬過

推，手足要復原

做得CPR即係個心停左

p

集氣！

一個都不能少手足要頂住

手足加油啊，香港要你啊

想喊死班手足咩

集氣

收皮啦五毛又block一件
手足要大步攬過

求求真係唔好有事 一要煲底見

即是話內出血已經好嚴重

唔好理左膠啦 去盡佢啦
打狗冇撚用, 用方法直指政權

黑狗不得好死！！

香港人唔好慣呀
手足一個都不能少

係丘品拍到

網媒live黎

唔知佢有沒食早餐呢

唔洗 但佢就冇咗個後備腎

集氣 頂住呀

一定無無事㗎

一定要無事

要冇事呀

頂住呀 我哋仲有好長好長嘅路要一齊走

腎債腎償
狗女個腎呢

頂住啊集氣

班狗仲要係咁郁中槍手足

手足 我地唔可以失去你 頂住呀！ 一齊贏 一齊煲底見

其實我都想講, 一陣驚消息是假就比Ha secret點名做鬼

幫忙搵人出，有意見愈早愈好，
不如中午12:00/13:00

今日要人，仲會唔會有人出嚟？

我紅會的,我知

就算救到都可能同死無分別

條賤種交通差一定係故意謀殺
正常人中一槍已經無行動能力
打第二槍係故意想後生仔死

同停車場扔人落樓再阻白車一樣手法

我地需要你
手足頂住呀

要唔要捐器官俾佢?

x2

集氣頂住

有無人知道可以點做？

天祐手足

頂住呀
我地更加要堅強

一定要大步檻過

希望冇事

中環見

right portal vein
唔係artery動脈
要大步檻過

驅逐所有港共象徵物
請參考gif.圖

大家

頂住呀手足!!!!!!!!

手足頂住 集氣！！！

手足撐住

白色風褸個位手足，兩位手足為咗救你而中槍啊

集氣
手足要安全！

我以前好左膠，接受唔到好多野，但我而家只有一樣接受唔到，就係仲未有黑警死

集氣啊

一定要無事呀

頂住啊巴打

撐住呀～ 加油！

咪q理班撚人啦，實有藍屍、港豬

希望手足平安！

弊在Portal vein都好撚多血呢

點解佢仲要跑仲傷

希望無事 雖然都唔係好好但最少唔係爆心臟

中環今日下午？

堅持呀手足

手足頂住！

stabilized
大家堅持唔好放棄

跟機
我都可以驗

唔好呀

你一定要好返 一定要告到條警犬冇咗份工同向警務處索償

頂住呀手足

兩位手足中槍
咁另一位情況點？

有同事岩岩講話呢位手足已經走左，佢無講有無fc, 有無手足話比我知係咪炒車

利申無罷工因為自己做緊教育界，需要支援好多中學生

仲有手足死 都無辦法接受

求下你一定要冇事

撐住手足

武裝起義，推翻警隊

up

兩個人黎wor
重傷個個都冇曬反應
另外個個重講到野

有錯請指正

頂住
第二位中槍手足點？

求下你唔好放棄！！！
我諗都冇諗過香港會有咁樣既一日
學生究竟做錯啲咩？
錯在喺極權之下醒覺？？

10:34 消息指西灣河中槍男子完成手術 情況穩定

清醒上病房？

佢喺擰轉身前、未見到威脅嘅時候已經預備掹槍

唔係誤判，係有預謀

手足加油 一定要無事

有線話已完成手術，情況穩定

真？

轉自有線新聞
中槍男子完成手術 情況穩定

都唔可以用幸，始終傷及內臟
希望大步檻過

佢係中學生？唔講得就算

頂住呀!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

跟機+1
佢一定要無事

10:34 消息指西灣河中槍男子完成手術 情況穩定 (icable)

睇全片 佢最後嘗試跑走但走唔到

最新消息 情況穩定

無野呀 係fake news

手足 要頂住

10:34 消息指西灣河中槍男子完成手術 情況穩定
有線

如果做完手術就到PY ICU手足接力

有線話穩定喎

有兩個嫁啵

手術做完

細佬要撐住啊搓得到你即係你都唔想走住架乖啊

頂住啊

係咪真嫁
個手術咁快搞掂

點都好 手足早日康復

隔離post巴打話捐無用 因為佢本身會再生
問題係失血
但10:34 消息指西灣河中槍男子完成手術 情況穩定
From有線
天有眼

推呢個

有兩個中槍 講好啲

雙十一 謀殺人

殺人犯

ICU手足接力

多謝醫護人員

要驗血就出聲

手足加油！頂住！

情況穩定就好了

咁嚴重情況會穩定？係咪報錯..

分化撚唔該收皮

另一個好似中手？無大礙
求fc

有兩位手足中槍應該？另一位呢？

手足 千祈千祈唔好有事

撐住
我哋要係煲底見

dklm死黑警

但係手術成功又點
一陣班狗 咪直接醫院拉人

唉 已經無左好多手足
班大人仲係顧住返工

點解有張圖見到係冇意識

要睇多幾日，手術成功唔=個人無事
睇下仲有冇出血，感染，等等

有兩個中鎗

即刻同番同事講
做緊中學輔導相關工作，真係好想罷工
但我選擇左去地鐵站接啲番唔到學既同學仔安全番學校，因為真係好驚沿路有狗/仆街藍絲襲擊佢地

唔係,係兩個中槍
一個輕傷中手應無事
呢個重傷比條仆街謀殺故意射左兩槍, 中彈後曾嘗試起身跑走,比人捉住後完全無知覺

香港冇得指定捐邊個

邊一個穩定。。。。

你咩source 蘋果話要做cpr

【10:35】據了解，傷者右腹中槍，嚴重傷及肝及腎臟，右腎完全撕裂及嚴重出血，右肝葉撕裂及肝的門靜脈被壓破，也導致嚴重出血，現正在手術室搶救中，醫護要施行心肺復甦。

啱因為佢唔係true vein，佢實際供血俾肝

根本就係有目的地想開槍殺人，呢個情況可以咁撚樣開槍架咩，唔係想殺人我諗唔撚到理由

祈求中槍手足無事

集氣呀手足撐住

手足無事我減壽十年

洗唔洗同一個人開兩槍，仲要同一部位，兼且打內臟

去QM 搵仆街盧茂睇咩

有冇medical update啊依家 係咪stabalized?

應該紫色背囊果個

似ha放料維穩

香港人淨係識食花生
屌你老母兩個手足比狗撳低旁邊啲人都係圍觀
如果成班人一班一齊
推跌啲狗都夠做啦

一定會無事

位手足好似諗緊
點都估唔到咁樣都會中槍,個神情好震呆

冇事冇事冇事

double tap仲要中身，基本上死硬

頂住丫

撐住呀手足

source 蘋果沒話穩定bor

btw 勇武做野啦 唔好理班左膠

但身體都好大影響。
只係仲運作到,唔會因為呢樣而死。

第一個中槍係手，第二個就肝同腎，係咪咁

屌 維穩嚟㗎

一定要冇事

太近距離 好大機會救唔返

double tap唔係咁解

無左一個腎想問下點穩定
港共諗住幾時解決件事

tg有人話人係中手嗰個黎

有線新聞 tg

炒車 未是好穩定㗎

你做的野好重要

一定唔可以停,保護學生係好緊要

醫護朋友話 "10:34 消息指西灣河中槍男子完成手術 情況穩定" 係指中腳嗰個 !!!!! 唔係中肝腎嗰個!! 佢仲好危險 !!

切個肝加腎無可能咁快做完
利申睇過切肝手術

God bless

蘋果未報穩定啊！

Bless!!!!!!

黑警死全家

有兩個㗎

有線新聞 i-Cable News
10:34 消息指西灣河中槍男子完成手術 情況穩定

係兩個中槍
一個輕傷中手應無事
呢個重傷比條仆街謀殺故意射左兩槍, 中彈後曾嘗試起身跑走,比人捉住後完全無知覺

重傷係衣服臂位有白色果位

求真消息

做得CPR點會咁快穩定

跟！

完全無哂反應，謀殺

報錯sorry 好心急 手足要頂住

updated news
should be safe now, dun worry

01 話要切右邊肝同腎頂住

應該講緊手部中鎗個位手足

報一個唔報一個
只報輕傷？

邊有可能咁快完成。分分鐘仲止血中

第一槍 中肚 = 肝腎

第二三槍中另一手足既手

唔係話要分化
但白衫個嗰手足好冇用
2個手足去救你中槍
但你自己最後走左
香港人 ~
仲可以點自己救自己

你老豆老母都死撚咗呀

屌你老母

幾時到你同你冚家

我注意左政府好耐
認唔到樣果班市民重傷就扮傻唔回
捉到正謀殺市民的case就永遠9p穩定

屌佢老母 有兩位中鎗手足
一位穩定 一位做CPR

乜有兩個人中槍咩？

diu 你啱
好大機會炒咗車sor

咁應該點做走過去食多槍
屌你老母對住部電腦就叻
你呢啲撚屌同黑警一樣咁仆街

下？？？真？

屌 你睇清楚 交警持槍 白褸驚都無驚過 一直行

係

唔好有事

中手果個隻手都肯定有後遺症
唔可以叫無事
中身果個就直頭大獲好多

你全家都就死

你自己行撚左出去先好同我講嘢
出去使唔使要同你交代
戇鳩

仆佢個臭雞 我今晚拎呢樣野去令ha secret誠信破產
屌佢老母班死仆街唔撚圍QE, 就唔撚爆大鑊

集氣 頂住啊

個白衫似唔似狗
(我好奇問)
我覺得成單野好似係有心做個藉口俾狗開槍

Lm 要肝我有 我可以捐

東區個位入去做手術前仲清醒

利申在場

反而想知另一位點樣？

手術成功之後
一定要完完全全咁好返呀！

屌你老母 食撚屎啦 冷氣軍師

唔係分化你就唔好撚講啦屌

冷氣軍師出現了，赤手空拳打槍手你估拍戲呀，佢都留到最後至走啦

on lun 9

大家咁話啦戇鳩
自己做咗啲乜嘢自己知咪得

兩個中槍
一個中肢體其實比較輕傷,ha故意用輕傷的case呃人
另一個係比交通狗連開兩槍打內臟,白車未到已經完全無反應,做左cpr,可能唔得

你死全家啊

岩啊就係咁樣囉過多幾日大家照樣返工
又當咩事都冇咁
香港人就係咁

堅持啊

(求置頂)低風險罷工

呢個係腳中槍果個

屌你老母 唔好信曬Ha啊！

我是圍QE個位樓主 佢地未必可信 亦未必不可信, 我話比你地聽強姦案非一單半單, 但是HAsecret一樣沒爆出嚟, 我唔圍QE， Dr ray唔爆料, Ha secret執口水尾

有2個中槍
穩定唔係哩個

頂住！！！！！！！！！

鍵盤戰士見到真槍都嚇到瀨尿 仲講救人
有幾多人真係經歷過真槍 成班講下當做咗

你係咪on9,講緊白衫你spin 到去番工

有冇有線以外既source出左？

真係好陰功喊咗
手足用生命同前途去封路 另一方面個個狗衝返工
唔好再用200萬人打丁到底手足係為咗咩而戰
周周學失去了性命 仲有好多手足被打到殘廢
換黎只係偽黃「唔好阻住我返工」嘅目光

示意圖：

你唔逼佢, 佢就永世唔會企出嚟同你FactCheck

太多垃圾港豬

第二個中槍係中手定腳

自已回 睇到開電視都講左情況穩定

即係點

屌
手足撐住

我睇多左幾次條片，紫袋應該無中槍wo，一開始果槍應該就係中腹果槍

safe now

Where

又捉鬼 好撚野

失血性休克, 因內臟大量出血
身體內的供氧會出事,可能壞死

屌柒左, 好似沒事, 請report呢個comment

唔係捉
我想知道咁解姐

屌 頂撚住 一齊老 望住港共仆街陷家剷

留名睇警謊記者會話
少年想搶槍，警員喺電光火石之間作出最合理決定， 開槍合情合理合法

【11.11各區衝突】警西灣河開3槍實彈 21歲男子中槍一度心跳停頓 已完成緊急手術

連登日報—支持獨裁政權者，無權享有言論自由

請問卡塔庫栗(會員#94819)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

who fucking cares

停左心跳 咁快完成左手術？

【10:49】據明報了解，該名21歲中槍男子右腎及右肝被子彈碎片割傷，肝門靜脈被壓破（crushed），消息指他接受緊急手術期間，一度心跳停頓要接受心肺復甦術，約10時半已完成手術。據了解，今早暫有兩人受槍傷，包括該名21歲男子，另一名傷者不需接受緊急手術。

真係唔知文科撚 醫盲
有無醫護手足出嚟講講
仲未放心

有線
［中槍者情況危殆］

維穩

危殆...

大步檻過，大步檻過

11:00 醫管局︰西灣河中槍男子現時情況危殆

完成手術但危殆

商台
西灣河中槍21歲男子情況危殆

手足頂住呀

為抗議警方泯滅人性企圖殺害手足，銅鑼灣東角道channel現宣布今日(11/11) 12:00-1300 舉行中環區快閃活動，懇請各界人士出席聲援罷工罷課及受傷手足。

主佑義士

#請廣傳

手足要頂著啊

比人「cool」完頸心到未定，真係驚到走唔出奇
唔係個個承受到個現場壓力
親身去發下夢，有槍聲，有人跑，你都鳩縮啦
仲要真槍嘅聲，唔好話自己手足

情況危殆

曱甴名：關家榮
曱甴隊編號：
老豆搵仔編號：
#A856
電話號碼：91400922
地址：Flat 5, 36/F, Block H, 32 Ko Chiu Road, Phase 3, Ko Cheung Court, Yau Tong
身分證：C580209A
生日日期: 06-08-1968
威水史：冇危險情況下，對青少年心口開槍

手足要平安無事

上帝比兩個腎你
係因為你真係需要兩個腎
少左一個好過癮?
就算穩定又點
係咪開槍係岩, 係有需要

死黑警
強姦犯
殺人犯

要頂住唔好有事呀

中槍係2個 10:34係手部中槍既手足完成手術 穩定
11:00係爆肝個位手足 危殆中

慘

冇事嘅冇事嘅
手足你好叻 以你為傲
一定要撐住。。

你記得周同學點出事
編編報道講到好樂觀
但是人真是好脆弱

離中午癱瘓中環剩餘一個鐘，喺屋企就即刻出黎 喺街就快d搭車！

收嗲啦食屎狗

咩血型? 有冇得捐血俾醫院,
但又唔經紅十字??

千祈唔好有事

肝切左一部分 & 腎切走一個都仲可以維持正常功能 未需要捐住
祈求手足順利止血 平安無事

撐住啊手足

曱甴近平
甴近平

頂住阿手足

加油

頂住 唔好有事呀

HA話危殆喎

你老母 無咗個腎
仆街黑警

如果死左真係好撚嬲...起碼要罷工開花一個禮拜

【11:23】中槍21歲青年情況危殆。他剛手術完成，準備由手術室送到深切治療部病房
【10:35】據了解，傷者右腹中槍，嚴重傷及肝及腎臟，右腎完全撕裂及嚴重出血，右肝葉撕裂及肝的門靜脈被壓破，也導致嚴重出血，現正在手術室搶救中，醫護要施行心肺復甦。
【10:08】消息稱，中槍青年姓周，右邊腹腔上方受傷，右肝及右邊腎「爆」，其中腎臟有可能要切除，子彈卡在背脊，失血過多休克中，上壓80；而開槍的交通警亦被網民起底。